點解電視個朗拿度咁似張家輝？？？

係咪我錯覺

巴西好波

ronaldo！

其實最後果下槍聲係咩事?

乜9呀
C朗靚仔好多喎,邊忽似

順手射埋落呀基哥到

佢真係上賊船